屯市天橋個班mk妹真係好煩

屯市輕鐵站上面條天橋 日日都有 典型mk妹look 問你做唔做問卷 實際係美容院sell你買療程
有冇巴絲中過美容陷阱

比佢地呃左撚含

上次畀佢地sell
話一百蚊喎 平啊
我話冇錢 佢就話十蚊都得 畀住先都ok

次次見到都要兜路行
屌你老母

我做啊屌

唔只屯市 新墟都有
今日先俾兩條友煩住

大聲講 都話咗唔叫雞

佢地專向毒撚埋手

又黑又矮嗰個，做左十年都有

係咪叫wing

比佢地煩過兩次 全部都係虛報資料
佢話睇在佢用咗十幾分鐘同我sell野就買張$100啦 我心諗我夠用咗十幾分鍾聽你9up啦，結果話自己住柴灣 不了

屌過

咁撚賤

我十幾年前都比人水左100蚊

做過

圖呢屌你滷母

點解無討論價值？

次次行過見到d男仔比佢地sell野都忍唔住笑

不過靚係幾靚

圖?

由我中一做到我大學畢業再出嚟打咗2年工都仲sell緊，正宗由細睇到大

好易食 不過好濫

10幾年都仲有呢班mk妹

Btw佢地既存在起碼證明屯門仲有啲地方無變到

好撚有親切感呀

點先可以同佢地做愛

試過攞過mk妹電話